[轉貼有圖]關心座應該俾廢老坐定廢青坐?

轉自fb專頁 老友memes

正評 :班廢老企下洗死咩
負評 :班廢青精力旺盛就讓位啦

童軍守則好似話著緊制服搭交通工具唔可以坐

唔講真係唔知

之前中學個同學話我知 唔知啱定錯

要讓座 雖然冇啲乜嘢法律效力

不過佢寫到明要讓座

小朋友真心做返自己好過 識撚咩係關愛座 咁都要批鬥既話真係冇野好講
btw童軍守則規舉係死既 人係生既 出日曬雨淋唔撚洗坐咩
你係大明星大人物就話守規姐

俾垃圾坐，所以我可以坐

講真
其實咁樣好易俾位班廢老入
不過見到班廢老無位坐又好心涼

步操完成個上就唔比人坐下